廁所個地台去水渠位……

何醫生建議每日倒水落個渠位…

想問下個渠位其實可唔可以直情封左佢？
例如用保鮮紙/墊枱膠枱布…
因為平時其實好少用佢黎去水…

水泥封都得嘅

真架？

紅毛泥都得

用紅毛泥封

唔係想永久封死… 係依排預防肺炎先想封…

我今日買咗呢個，不過怕佢漏氣，聽日吱玻璃膠封埋啲邊位

乖乖地倒水喇
封乜鳩

因為保鮮紙都會漏氣

依個睇落幾岩用！！！請問喺邊到買架？

用牛皮膠紙痴實

價錢牌寫住永安百貨

感謝！！！

活渠門好野黎，我都用緊圓形果款

都係HKTVmall買？

永安都有

我喺實惠買